<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<TestsDesc Version="1">
    <Test Question="Когда договор считается заключенным на неопределенный срок:" InfoFile="1. Трудовое законодательство\1.2 Срок трудового договора.rtf">
		<Answer correct="0">Если не оговорен срок действия договора.</Answer>
		<Answer correct="0">Если работник продолжает работу после истечения срока трудового договора, заключенного на определенный срок.</Answer>
		<Answer correct="0">Если трудовой договор заключен на определенный срок при отсутствии достаточных к тому оснований.</Answer>
		<Answer correct="1">Во всех выше перечисленных случаях.</Answer>
	</Test>
	<Test Question="Продолжительность основного ежегодного оплачиваемого отпуска для лиц, моложе 18 лет:" InfoFile="9. Охрана труда подростков\9.2 Режим труда и отдыха.png">
		<Answer correct="0">30 календарных дней в летний период.</Answer>
		<Answer correct="1">31 календарный день в удобное для них время.</Answer>
		<Answer correct="0">30 рабочих дней.</Answer>
		<Answer correct="0">31 календарный день согласно графику отпусков.</Answer>
	</Test>
	<Test Question="Как проводится регистрация вводного инструктажа по охране труда:" InfoFile="3. Обучение и инструктирование работников.rtf">
		<Answer correct="0">В журнале регистрации вводного инструктажа.</Answer>
		<Answer correct="0">В журнале регистрации вводного инструктажа, документе о приеме на работу, личной карточке прохождения обучения.</Answer>
		<Answer correct="1">В журнале регистрации вводного инструктажа, документе о приеме на работу, в личной карточке прохождения обучения, с обязательной подписью инструктируемого и инструктирующего.</Answer>
	</Test>
	<Test Question="В каких случаях проводится целевой инструктаж:" InfoFile="3. Обучение и инструктирование работников.rtf">
		<Answer correct="1">При выполнении разовых работ, при ликвидации последствий аварий, стихийных бедствий и работ, на которые оформляется наряд-допуск, разрешение или другие специальные документы, а также при проведении в организации массовых мероприятий.</Answer>
		<Answer correct="0">При нарушении работниками требований охраны труда, если эти нарушения создали реальную угрозу наступления тяжких последствий (несчастный случай на производстве, авария и т.п.);</Answer>
		<Answer correct="0">По требованию должностных лиц органов государственного надзора и контроля;</Answer>
		<Answer correct="0">При введении в действие новых или изменении законодательных и иных нормативных правовых актов, содержащих требования охраны труда, а также инструкций по охране труда.</Answer>
	</Test>
	<Test Question="Оптимальные  нормы подъема и перемещения тяжестей вручную постоянно в течение рабочей смены для женщин:" InfoFile="14. Нормы подъема тяжестей\14.1 Для женщин и мужчин.png">
		<Answer correct="0">5 кг</Answer>
		<Answer correct="0">7 кг</Answer>
		<Answer correct="0">10 кг</Answer>
		<Answer correct="1">3 кг</Answer>
	</Test>
</TestsDesc>
