<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<TestsDesc Version="1">
    <Test Question="Вступление трудового договора в силу:" InfoFile="1. Трудовое законодательство\1.1 Виды договоров.png">
		<Answer correct="0">Со дня его подписания.</Answer>
		<Answer correct="0">Со дня фактического допущения работника к работе.</Answer>
		<Answer correct="0">Со дня определенного трудовым договором.</Answer>
		<Answer correct="1">Во всех вышеназванных случаях.</Answer>
	</Test>
	<Test Question="Кто освобождается от стажировки на рабочем месте:" InfoFile="3. Обучение и инструктирование работников.rtf">
		<Answer correct="0">Работник, имеющий стаж работы по специальности не менее 3-х лет.</Answer>
		<Answer correct="0">Работник, переходящий с одного подразделения в другое, если характер его работы и тип оборудования, на котором он работал ранее, не меняется.</Answer>
		<Answer correct="1">Работник, имеющий стаж работы по специальности не менее 3-х лет или работник, переходящий с одного подразделения в другое, если характер его работы и тип оборудования, на котором он работал ранее, не меняется. </Answer>
		<Answer correct="0">Работник, имеющий квалификационный разряд, требуемый для выполнения данной работы.</Answer>
	</Test>
	<Test Question="Какова периодичность медицинских осмотров:" InfoFile="6. Медицинские осмотры.rtf">
		<Answer correct="0">Один раз в год</Answer>
		<Answer correct="0">На усмотрение работодателя</Answer>
		<Answer correct="1">В зависимости от степени вредности и опасности работодатель определяет периодичность, но не реже 1 раза в 2 года.</Answer>
		<Answer correct="0">1 раз в 2 года</Answer>
	</Test>
	<Test Question="В каких случаях проводится целевой инструктаж:" InfoFile="3. Обучение и инструктирование работников.rtf">
		<Answer correct="1">При выполнении разовых работ, при ликвидации последствий аварий, стихийных бедствий и работ, на которые оформляется наряд-допуск, разрешение или другие специальные документы, а также при проведении в организации массовых мероприятий.</Answer>
		<Answer correct="0">При нарушении работниками требований охраны труда, если эти нарушения создали реальную угрозу наступления тяжких последствий (несчастный случай на производстве, авария и т.п.);</Answer>
		<Answer correct="0">По требованию должностных лиц органов государственного надзора и контроля;</Answer>
		<Answer correct="0">При введении в действие новых или изменении законодательных и иных нормативных правовых актов, содержащих требования охраны труда, а также инструкций по охране труда.</Answer>
	</Test>
	<Test Question="Сколько разделов содержит инструкция по охране труда:" InfoFile="3. Обучение и инструктирование работников.rtf">
		<Answer correct="0">Три.</Answer>
		<Answer correct="0">Четыре.</Answer>
		<Answer correct="1">Пять.</Answer>
	</Test>
</TestsDesc>
