<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<TestsDesc Version="1">
   <Test Question="Право на использование отпуска за первый год работы:" InfoFile="1. Трудовое законодательство\1.10 Отпуска.png">
		<Answer correct="0">По истечении 11 месяцев работы в данной организации.</Answer>
		<Answer correct="0">По истечении 6 месяцев работы в данной организации.</Answer>
		<Answer correct="0">По соглашению сторон до истечения шести месяцев работы.</Answer>
		<Answer correct="0">В соответствии с производственной необходимостью.</Answer>
		<Answer correct="1">По истечении 6 месяцев работы и по соглашению сторон до истечения шести месяцев работы.</Answer>
		<Answer correct="0">По решению работодателя.</Answer>
	</Test>
	<Test Question="В каких случаях срок испытания при приеме на работу не устанавливается:" InfoFile="1. Трудовое законодательство\1.4 Испытательному сроку не подлежат.png">
		<Answer correct="0">Если это условие не оговорено в трудовом договоре.</Answer>
		<Answer correct="0">Для лиц моложе 18 лет и беременных женщин.</Answer>
		<Answer correct="0">Для лиц окончивших образовательное учреждение и впервые поступающих на работу по получению специальности.</Answer>
		<Answer correct="0">Для лиц, приглашенных на работу в порядке перевода или поступающих на работу по конкурсу.</Answer>
		<Answer correct="1">Во всех выше перечисленных случаях.</Answer>
		<Answer correct="0">Для лиц, имеющих стаж работы по данной профессии (специальности) не менее 30 лет.</Answer>
	</Test>
	<Test Question="В каких случаях проводится целевой инструктаж:" InfoFile="3. Обучение и инструктирование работников.rtf">
		<Answer correct="1">При выполнении разовых работ, при ликвидации последствий аварий, стихийных бедствий и работ, на которые оформляется наряд-допуск, разрешение или другие специальные документы, а также при проведении в организации массовых мероприятий.</Answer>
		<Answer correct="0">При нарушении работниками требований охраны труда, если эти нарушения создали реальную угрозу наступления тяжких последствий (несчастный случай на производстве, авария и т.п.);</Answer>
		<Answer correct="0">По требованию должностных лиц органов государственного надзора и контроля;</Answer>
		<Answer correct="0">При введении в действие новых или изменении законодательных и иных нормативных правовых актов, содержащих требования охраны труда, а также инструкций по охране труда.</Answer>
	</Test>
	<Test Question="Расследование несчастного случая, происшедшего в результате аварии транспортного средства:" InfoFile="4. Учет и расследование несч.случ\4.5.Порядок  расслед.н.с..png">
		<Answer correct="0">Расследуется соответствующим государственным органом надзора и контроля, с обязательным участием в работе комиссии представителя организации, работником которой является пострадавший.</Answer>
		<Answer correct="1">Расследуется комиссией, образуемой работодателем с обязательным использованием материалов расследования, проведенного соответствующим государственным органом надзора и контроля.</Answer>
		<Answer correct="0">Расследуется комиссией, образуемой работодателем с обязательным использованием материалов расследования, проведенного соответствующим государственным органом надзора и контроля с обязательным участием государственного инспектора по труду.</Answer>
	</Test>
	<Test Question="Как осуществляется подготовка персонала  для присвоения I группы по электробезопасности:" InfoFile="">
		<Answer correct="0">Обучение в специализированных центрах с выдачей удостоверения после экзаменационной проверки</Answer>
		<Answer correct="0">Обучение в самой организации с выдачей удостоверения после экзаменационной проверки</Answer>
		<Answer correct="1">Проводится инструктаж электротехническим персоналом, имеющим группу не ниже III, который завершается проверкой знаний устным опросом. Результаты проверки фиксируются в специальном журнале.</Answer>
	</Test>
</TestsDesc>