<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<TestsDesc Version="1">
   <Test Question="Продолжительность основного ежегодного оплачиваемого отпуска для лиц, моложе 18 лет:" InfoFile="9. Охрана труда подростков\9.2 Режим труда и отдыха.png">
		<Answer correct="0">30 календарных дней в летний период.</Answer>
		<Answer correct="1">31 календарный день в удобное для них время.</Answer>
		<Answer correct="0">30 рабочих дней.</Answer>
		<Answer correct="0">31 календарный день согласно графику отпусков.</Answer>
	</Test>
	<Test Question="Возраст, с которого допускается заключение трудового договора:c" InfoFile="1. Трудовое законодательство\1.5 Заключение трудового договора.rtf">
		<Answer correct="0">С лицами, достигшими возраста 16 лет.</Answer>
		<Answer correct="0">С лицами, достигшими возраста 18 лет.</Answer>
		<Answer correct="0">С лицами, достигшими возраста 15 лет.</Answer>
		<Answer correct="1">С лицами, достигшими возраста16 лет, 15 лет – в случае получения общего образования либо оставления общеобразовательного учреждения, 14 лет – с согласия одного родителя.</Answer>
	</Test>
	<Test Question="В каких случаях проводится внеочередная проверка знаний требований охраны труда работников организаций независимо от срока проведения предыдущей проверки:" InfoFile="3. Обучение и инструктирование работников.rtf">
		<Answer correct="0">При введении новых или внесении изменений и дополнений в действующие законодательные и иные нормативные правовые акты, содержащие требования охраны труда.</Answer>
		<Answer correct="0">При вводе в эксплуатацию нового оборудования и изменениях технологических процессов, требующих дополнительных знаний по охране труда работников.</Answer>
		<Answer correct="0">При назначении или переводе работников на другую работу, если новые обязанности требуют дополнительных знаний по охране труда (до начала исполнения ими своих должностных обязанностей);</Answer>
		<Answer correct="0">По требованию должностных лиц федеральной инспекции труда, других органов государственного надзора и контроля, а также федеральных органов исполнительной власти и органов исполнительной власти субъектов Российской Федерации в области охраны труда, органов местного самоуправления, а также работодателя (или уполномоченного им лица) при установлении нарушений требований охраны труда и недостаточных знаний требований безопасности и охраны труда;</Answer>
		<Answer correct="0">После происшедших аварий и несчастных случаев, а также при выявлении неоднократных нарушений работниками организации требований нормативных правовых актов по охране труда;</Answer>
		<Answer correct="0">При перерыве в работе в данной должности более одного года.</Answer>
		<Answer correct="1">Все выше перечисленные случаи.</Answer>
	</Test>
	<Test Question="Кто несет ответственность за объективность выводов и решений, принятых по результатам проведенных расследований несчастных случаев:" InfoFile="4. Учет и расследование несч.случ\4.3.Оформление акта Н-1.png">
		<Answer correct="0">Работодатель.</Answer>
		<Answer correct="1">Члены комиссии по расследованию несчастного случая.</Answer>
		<Answer correct="0">Председатель комиссии по расследованию несчастного случая</Answer>
	</Test>
	<Test Question="Факторы, определяющие опасность вредных веществ:" InfoFile="">
		<Answer correct="0">ПДК</Answer>
		<Answer correct="0">Класс опасности</Answer>
		<Answer correct="1">ПДК и класс опасности </Answer>
	</Test>
</TestsDesc>