<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<TestsDesc Version="1">
   <Test Question="Право на использование отпуска за первый год работы:" InfoFile="1. Трудовое законодательство\1.10 Отпуска.png">
		<Answer correct="0">По истечении 11 месяцев работы в данной организации.</Answer>
		<Answer correct="0">По истечении 6 месяцев работы в данной организации.</Answer>
		<Answer correct="0">По соглашению сторон до истечения шести месяцев работы.</Answer>
		<Answer correct="0">В соответствии с производственной необходимостью.</Answer>
		<Answer correct="1">По истечении 6 месяцев работы и по соглашению сторон до истечения шести месяцев работы.</Answer>
		<Answer correct="0">По решению работодателя.</Answer>
	</Test>
	<Test Question="На какой срок заключается срочный трудовой договор:" InfoFile="1. Трудовое законодательство\1.1 Виды договоров.png">
		<Answer correct="1">Не более пяти лет.</Answer>
		<Answer correct="0">Не более года.</Answer>
		<Answer correct="0">На усмотрение работодателя.</Answer>
	</Test>
	<Test Question="В каких случаях проводится внеочередная проверка знаний требований охраны труда работников организаций независимо от срока проведения предыдущей проверки:" InfoFile="3. Обучение и инструктирование работников.rtf">
		<Answer correct="0">При введении новых или внесении изменений и дополнений в действующие законодательные и иные нормативные правовые акты, содержащие требования охраны труда.</Answer>
		<Answer correct="0">При вводе в эксплуатацию нового оборудования и изменениях технологических процессов, требующих дополнительных знаний по охране труда работников.</Answer>
		<Answer correct="0">При назначении или переводе работников на другую работу, если новые обязанности требуют дополнительных знаний по охране труда (до начала исполнения ими своих должностных обязанностей);</Answer>
		<Answer correct="0">По требованию должностных лиц федеральной инспекции труда, других органов государственного надзора и контроля, а также федеральных органов исполнительной власти и органов исполнительной власти субъектов Российской Федерации в области охраны труда, органов местного самоуправления, а также работодателя (или уполномоченного им лица) при установлении нарушений требований охраны труда и недостаточных знаний требований безопасности и охраны труда;</Answer>
		<Answer correct="0">После происшедших аварий и несчастных случаев, а также при выявлении неоднократных нарушений работниками организации требований нормативных правовых актов по охране труда;</Answer>
		<Answer correct="0">При перерыве в работе в данной должности более одного года.</Answer>
		<Answer correct="1">Все выше перечисленные случаи.</Answer>
	</Test>
	<Test Question="Кто обязан проходить специальное обучение по охране труда и проверку знаний требований охраны труда в организации:" InfoFile="3. Обучение и инструктирование работников.rtf">
		<Answer correct="1">Все принимаемые работники.</Answer>
		<Answer correct="0">Руководители подразделений (начальники и заместители начальников отделов, участков, цехов, мастера и т.д.).</Answer>
		<Answer correct="0">Руководители организации и специалисты (директор, заместители директора, главный инженер, главный энергетик и т.д.).</Answer>
		<Answer correct="0">Рабочий персонал.</Answer>
	</Test>
	<Test Question="Оплата дней нетрудоспособности при несчастном случае по пути с работы/на работу:" InfoFile="16 Травмы по пути с работы, на работу.rtf">
		<Answer correct="1">100%.</Answer>
		<Answer correct="0">В зависимости от стажа работы.</Answer>
		<Answer correct="0">Первые пять дней не оплачиваются, остальные оплачиваются в зависимости от проработанного стажа.</Answer>
	</Test>
	<Test Question="Сроки расследования несчастных случаев (в том числе групповых), в результате которых один или несколько пострадавших получили легкие повреждения здоровья" InfoFile="4. Учет и расследование несч.случ\4.7.Сроки расследования н.с..png">
		<Answer correct="1">В течение 3-х календарных дней со дня формирования комиссии по расследованию.</Answer>
		<Answer correct="0">В течение 15 календарных дней со дня формирования комиссии по расследованию.</Answer>
		<Answer correct="0">В течение 15 календарных дней со дня происшедшего несчастного случая.</Answer>
		<Answer correct="0">В течение 15 рабочих дней со дня формирования комиссии по расследованию.</Answer>
		<Answer correct="0">В течение 3-х рабочих дней со дня происшедшего несчастного случая.</Answer>
	</Test>
	<Test Question="Оптимальные  нормы подъема и перемещения тяжестей вручную при чередовании с другой работой для женщин:" InfoFile="14. Нормы подъема тяжестей\14.1 Для женщин и мужчин.png">
		<Answer correct="1">5 кг</Answer>
		<Answer correct="0">7 кг</Answer>
		<Answer correct="0">10 кг</Answer>
		<Answer correct="0">3 кг</Answer>
	</Test>
	<Test Question="Административное приостановление деятельности организации на срок:" InfoFile="13. Ответственность за нарушения требований ОТ.png">
		<Answer correct="0">На  30 дней</Answer>
		<Answer correct="1">До 90 суток</Answer>
		<Answer correct="0">На 1 год</Answer>
	</Test>
</TestsDesc>